啱啱又喊完

平時好少喊 但係每隔一排就會自己特登諗啲唔開心嘅嘢令到自己喊 排解自己嘅負面情緒
有冇人都係咁

今次喊完都係唔開心

為乜野喊呀

以前成日，宜家間中會

喊出黎發洩下都好架！

自己ff出嚟嘅嘢諗住喊完就會冇咁唔開心

好事嚟嘅我諗

我都覺所以會特登整到自己喊

今次係咪仲有真實既野影響緊自己既心情？

近排成日喊
一睇片就好易黎料
又真係會舒服d

可能係

多數臨訓前喊完就會好好訓

有冇話發生佐咩事啊？

真係架，沖涼熱辣辣喊完，一開門迎面而來啲涼風，即刻成個人醒一醒

焦慮症 ， 要放鬆啲。

you can do it !!!

喊係正常嘅一個排毒嘅反應黎嘅
係咪生活太攰太辛苦呀？

唔係掛我唔係成日喊咋喎

可能係不過排完毒就冇嘢lu

冇野就好啦
生活需要搵番啲調節劑
做下運動又或者約下朋友去傾計都幾好

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

點解要ff呀
即係好似明明拍拖只係鬧下交，又要ff男朋友出軌又喊一大輪，咁咪好傻

比你講中左添其實好難控制自己唔亂諗嘢 所以我寧願諗飽佢喊完就算

有冇聽過一樣野叫”自我實現預言”， 呢個會令人有種先入為主既錯覺，影響我地既行為同判斷，不經意會令自己個預言成為事實。

例如，你ff 你男朋友唔愛你，咁你就會無意間搵好多evidence,去proof自己呢件事係真實存在，可能佢去傾一個電話/whatapps, 你就會認定佢係同第2個女仔傾,可能其實只係講啲好普通既野; 或者佢同你傾少左電話，早啲訓，你就認為佢唔再緊張你，其實佢可能只係真係覺得攰而早啲訓, etc

咁樣你個人會變得好敏感，在於男人而言，佢真係唔會在意到呢啲你ff出黎既野,或者好細微既野觸動到你，你就覺得佢咁都留意唔到你唔開心佢唔緊張你，(畢竟男人本身就已經冇女人感情咁細膩)之後不停loop.... 將自己帶去唔開心既境地